(手機jj)難題。媽話要買部700蚊內既二手手機

大家有咩推介
佢成日唔見手機，所以幾百蚊玩下算

自己貼多2000買部iPhone 6s比阿媽丫

再貼幾百萬買層樓俾阿媽住啦

送完iPhone 叫返阿媽貼返幾百萬比你買樓

笑左。一陣越貼越多

孝順仔女 要做下 唔係第時點同老母拎首期條數

iPhone 4s 仲有二百蚊同佢飲茶

2手機要消毒，乜野鼻屎精液都有

建議拎去過大海算
700買黎用唔夠1年又壞又要換

買新部一手紅米俾佢啦

3310 3G版

十年都唔壞

掃nokua 3310

你買部新6s, 之後用700賣比佢

我老豆又係咁，成日跌左落海
佢依家唔敢買貴機

3310 3g版 598

有相機又有得聽收音機

佢做邊行
點解會跌落海

好難喎 2000樓下 一手機算啦
真係有700 果啲用唔落手
再唔係 去揾下 一手 le 2 應該799$
不過大陸機 又就汁笠 衛訊唔知仲賣唔賣

紅米5 $1099